3點都訓唔著，抑鬱撚仲有好返既全部入哂黎

分享下病發最灰會去到咩境界
好返既都可以share吓點好返

會諗想死

對世間所有事都感到絕望

喊咗一個鐘然後跳海然後俾人捉咗人葵涌

燥鬱，兩日前鬱症發作喺屋企不停尖叫同喊
要自殘先停到 日頭先瞓得着教

一到夜晚就黎料

唔覺得自己係好返，只係適應咗無食藥情緒都好少失控，有定期覆診醫生睇住下情況斷藥

斷咗半年藥近來開始對身邊嘅事物有返少少感覺，唔係好似之前咁大上大落，唔係1就係0咁，開始有0.1 0.2咁分嘅感覺，有啲唔習慣同不安但都穩定就算

點知自己或者身邊人有抑鬱

呢排覺得好嚴重 我呢幾個月連d好熟既朋友都驚同不安
而家一直自閉緊

唔會知，你得到佢信任便會同你講
一聽到啲人知你唔開心就叫你正面啲唔好諗埋一邊嘅人就絕對唔會講，同佢講完好似俾人屌多兩獲咁

從好撚想死到宜家乜都冇所謂
活著比死更難 咪當挑戰下

agger，其實你地咁講仲衰過直接隊死我地
btw，病徵明唔明顯就睇人，可能佢掩飾得好
屋企人比較易睇得出的
好易攰，完全冇動力，做乜都冇性趣，失眠/好想訓，一訓就超耐
有啲會傾向自閉，我病發連人都唔想理 wts fb全部已讀
有好小事，比如去廁所冇廁紙都可以爆喊/勁發老皮，總之極易情緒失控
反應變慢，記憶力變差
體重/食慾有明顯改變
當然每個人情況唔同，未必會全部中哂
其實有時整係想要人陪伴，理解，或者簡單一個擁抱已經感覺會好啲
無奈正常人始終唔會明白

屋企仲有主子同屋企人 所以不能放棄

就咁介手？絲打你試下忍下手
自從我有次畀人掉左去醫院聯左十幾針就冇自殘過
我明好辛苦
但最怕人地望到啲疤一問都唔知點答好

其實而家望到人地話會好返都唔係好信
前排食完藥好返小小而家又翻發
真係好驚自己一世都係咁

亂咁食藥，一排必利痛，一推血清素，幾粒抗敏感藥
食完訓咗兩日 應該係極端化多過抑鬱

仲未去過睇醫生

唔好以好返做目標，根本無所謂好返，只係諗辦法用藥又好心理輔助又好令自己可以生活正常就可以，有工開有地方訓食得落就算，其他嘢都當bonus

不過食開藥就keep住食，唔好自己cut 藥同定時覆診，我個時係因為突發病停咗食藥所以先無食，之後覆診同醫生講，佢無開原先嗰隻淨係開咗安眠藥俾我。斷藥之後啲情緒反覆個人勁敏感咗好一陣子好辛苦，應該成三個月打後先穩定但無感覺，再隔多三個月先慢慢有情緒

咪亂食啦，個身體適應唔到仲辛苦

成日覺得死咗咪唔辛苦囉，不過我仲有啲未還嘅債，未清嘅業，唔死得住

如果睇醫生係咪去精神科 貴唔貴

咁仲有嘢支持到你都係件好事 feel到你已經好努力

公家100+藥費，覆診60+藥費
私家2400一個月包一個月藥

病發會想死 會冇聲咁喊 個心翳住翳住
覺得冇人可以傾訴
試過食藥自殺住左一個星期院 本身仲要入青山

其實覺得自己係有抑鬱
有諗過睇醫生
但唔知點同屋企人交待

抑鬱係可以靠自己走出
解鈴還須繫鈴人 最緊要你自己點諗

抑鬱令到重要既人都離開我 有時見到火車軌會有把聲叫我跳 今日都有 我唔想死住 搵朋友傾 結果佢已閱不回我 我又更想死

其實係咪睇心理輔導 好過食藥？

我諗睇程度掛
我自己就未試過任何輔導/食藥
單純自己諗通咗然後隨時間慢慢改變咗
不過冇咩事就儘量唔好食藥啦

當然朋友嘅開解同鼓勵係好重要
一班真心朋友玩得埋玩得放 玩玩下個人就自然會朝著對方改變

我一到夜晚就會好寂寞 要自已好投入聽d慘情歌 然後唔太想郁 某程度上好鐘意寂寞苦戀既感覺 算唔算抑鬱？

其實我都唔太想食藥 因為好似斷唔到尾
諗野一負能量就控制唔到自己咁

其實ching係咪只係單身得太耐

諗下點樣看待「負能量」呢樣嘢囉
其實負能量同你個影一樣 抹唔走架
你係咪成日覺得啲嘢冇得救你唔會有辦法/呢個世界唔需要你 多你唔多少你唔少

我有拍拖 就算拖友夜晚陪緊我 我有時都會覺得無比寂寞 一到夜晚內心好似有個空洞咁無人可以填滿到

係咪距唔肯俾個豬你食

不嬲有屌開

好多野做左人地又唔明
覺得吃力不討好 好多無力感
一直都覺得有無自己都無所謂 無左我反而仲好

咁一定係厭咗

其實一食開藥真係無得停，一停個人就好唔舒服。不過食左藥嗰人真係黑就黑，白就白，無任何灰色地帶，嗰人開始好無情緒咁，對任何事即係有情緒好快就無左。都唔知係好定唔好

ching你諗真啲。其實呢個世界除咗識得你嘅人裏面嘅一部分人之外 的確係冇人需要你架 地球冇咗你唔會停轉 頂多都係身邊人喊下或者抑鬱埋一份架咋。其實呢個世界有邊個唔係咁 ？你消失咗你老細咪請第二個 分分鐘已經想你消失好耐添
莫講話人地唔明你。就算你出街食野如果對方唔標價錢 你都發老脾啦。你唔對其他人坦誠 人地係唔會明白你係點嘅人架 距地只會認識你表現出黎嘅嗰個你架咋

其實正路都應該體諒，不過總有啲奇怪父母會發哂癲咁覺得抑鬱係精神病
但我就反而因爲咁修補返少少屋企既關係

巴打分析都幾岩 佢幾好既 我唔想分手 第時結左婚都會厭ga 啦 我係味應該由得d 寂寞感佢算

雙管齊下好啲，始終有一部分係因為你個腦有問題，分泌或者某部分運作唔到先咁
當然自己諗法都要改變下

厭就一定會，但對佢係愛？定係見佢幾好，純粹騎牛搵馬？

呢層我就真係唔知啦
不過成人台嗰邊應該好多巴打幫到你
btw考慮下神交

仲有愛ga都仲sweet 一齊時講d無聊嘢都會笑一餐 見到佢時都會開心

每隔一段時間就會有沉淪嘅感覺
本身自己有正常社交
我一直以黎都覺得自己唔開心
但同朋友相處永遠充當笑匠嘅角色
係咁講笑搞氣氛
但一靜落黎其實我就會好唔開心
同朋友分享呢個問題，佢地話我邊有事，你咁笑得
最近冇原因咁想鎖自己係一個人嘅地方入面
想自己好靜好靜咁一個人過
咩都唔想做，連野都唔想食
一時訓好耐，一時訓勁少

上年都有咁嘅情況但更誇張
逼自己行到人多地方會心跳，氣喘，手震

對於死亡，我唔會自殺
唔係因為我熱愛生命
我對死冇所謂，你要我幾時死都得
我可以自殺，亦有諗過
但我唔想屋企人傷心
因為佢地真係好好
所以如果佢地唔介意我嘅消失，我應該會去自殺

自己有ADHD底，上網睇會大機會患抑鬱
以各位嘅經驗，你地覺得大唔大機會患上？

同路人路過

我中晒好多抑鬱嘅症狀 但我一滴眼淚都無因為呢段時間而流過 正唔正常？

好辛苦

有冇喺確診抑鬱嘅人幫助下

你個feel係咪已經喊唔出，喊到冇感覺

咁你遲啲就會習慣架啦，好難得搵到個咁好既女朋友
厭倦期過左就變冇事

見醫生成日問我之後計劃係點。
無呀屌你 次次睇完佢都要病發一次

最崩潰係同ex分手個段日子 日日大叫大喊叫佢返黎我身邊 一邊自言自語一邊係咁𠝹手 食藥食到依家有後遺症 呢個病我諗係唔會好得返 因為都陪左自己好多年了

我會好撚想死
之後爆喊喊到訓
唔知自己做緊咩
斷左藥半年
冇番工幾個月，唔知點算好

我都係，見個心理輔導就冇事，一見個濕尻醫生就扯火

唔好亂斷藥
之前試過，仲衰過未食藥
你跟返指示食返藥
情況好啲就慢慢試下返散工
明白好辛苦但我同你都努力緊

見佢真係咩都唔想講，攞藥即走。
不過，食完又點，都改善。
但唔食就會頭痛

有咩後遺症？同想問下食開咩藥
你有左幾耐，我個fd十幾年黎緊
我就5年

佢同我講一堆google到既野仲有啲藥係點
仲有好有信心咁用數據表示好快啲藥會一用會好
bullshit

對所有事物失去興趣
個人一累或出完街返屋企訓落張床會喊

利申 已經係以前既事 唔肯定算唔算抑鬱

無睇過醫生 自我診斷抑鬱
抑左十年 應該係家庭問題導致？
失眠 情緒低落 提唔起勁 細食
過兩日就好極端 變到好大食同嗜睡
人前扮無野 無人察覺到我有事 除左身邊一個朋友
不讀不回msg 依家都儲落唔少
有時返到屋企會無啦啦爆喊
返學嗰陣好驚班垃圾爬我頭
返工嗰陣好驚同事話我哩樣嗰樣
自卑 連做鐘意嘅事都無哂心機
連機都唔想打
俾我買到8蚊機票去旅行都無開心 然後唔想去
經常逃避 鐘意自己一個 但又想同人玩 好矛盾
覺得生活好辛苦 但無諗過自殘自殺

定其實係我性格缺憾 唔係抑鬱

初期，而家冇事就好

最近又多疑番
諗野好極端 好易燥
訓一教就冇事
但過多幾日就出番黎

我食zopiclone食到依家成日夢遊 我都有五年啦 不過係躁鬱

例如咩徵狀？抑鬱唔一定會喊架喎
可以pm我

想問小弟係咪有抑鬱
之前發生左啲事 搞到我好唔開心
我嘅症狀：
日日勁攰(瞓十個鐘都係咁 而且想繼續瞓)
經常頭昏腦脹
記性變差
專注力下降
轉數好似都慢左
有時會想狂食嘢 有時就完全唔想食
依家變到小小事就喊 情緒容易崩潰
我想知點改善
令到我好困擾

生命滿希望 前路由我創

我諗你已經有初期
難過既話盡量迫自己同人傾(唔好搵啲hea尻你既，搵啲會令你感覺好啲既人
做多啲運動，真係差好遠
想喊就盡情喊
唔好忍住
大概咁多先

我都係抑鬱患者
晚晚凌晨唔睇時間唔安樂 睇住有係咁喊係咁喊
喊到鼻塞喊到枕頭濕 抹乾眼淚又情不自禁咁流
想請教吓如果初期抑鬱 影響失眠影響工作表現的話
大家會寧願食醫生開既血清素 定係自己去藥房買藥訓

藥房買藥幫你訓到姐 唔會幫助到你抑鬱架喎